關於 bu entrepreneur 呢科

有冇呢科grad/讀緊 可以講下讀完出來前景究竟係點？
同普通ba有咩分別

出嚟創業

唔洗讀都創到業喇

聽落去幾on9

推

一睇個名就知冇用
試諗下你讀依個major去job interview 點講intro
一野就俾hr西走

有呀，係bu可以自閉上莊幻想已經有美好將來，一畢業就可以填expected salary50k。
呢科唯一優點係俾你有個degree, 畢業就請閣下自理⋯⋯

吹水科，出嚟無一技之長

仲要唔係三大，考EO之類政府工都難

讀完出嚟大概會係同啲IVE、ASSO爭做港資中小企文員仔

呢科諗唔到有咩major courses 可以上，到最後咪又係咩marketing, admin 同 business野 。

到最後浸中又多無謂野要你上埋，結果都唔知學到乜

點解唔正正經經讀BBQ

有幾多個讀呢D野既人有做entrepreneur既勇氣能力同心態。
個個都問畢業可以搵咩工，就知只係打工仔材料
做藍領學整車都實際過呢D吹水野

聽到個名都覺得鳩

響應李克強總理擺地攤

一聽就知on9

讀含大都唔讀佢啦

啲廣告一定係整到好勁好business咁
呃啲傻9入去讀